learning from tutorial:
https://thinkster.io/mean-stack-tutorial/

Beralihlah dari LAMP ke MEAN
Part 1: Pengenalan
MEngapa beralih? how awesome is MEAN?
Pertama-tama dan paling utama, hadirin dan hadirat sekalian, saya perkenalkan ke hadapan anda semua, penantang baru di bidang pengembangan aplikasi web, MEAN.
Besar kemungkinan, anda yang sudah lama berkecimpung di dunia permainan web yang kejam ini, sudah malang melintang di 

Part 2: AngularJS
Part 3: MongoDB
Part 4: NodeJS
Part 5: ExpressJS